疑藏氣槍雷射筆 無業男稱遭女警恐嚇招認 官拒絕接納招認證供呈堂

警方去年12月在沙田好運中心截查無業男時，聲稱在其背包內搜出內有鋼珠的氣槍及雷射筆。無業男被控管有攻擊性武器及管有仿製火器罪，案件今於沙田法院開審。控方指被告警誡下承認以雷射筆照射警員及警署，又將氣槍內的鋼珠數目及直徑告知警員。惟辯方反對將被告的招認口供呈堂，指曾有女警恐嚇「堅持話冇就坐10年啦」，所謂招認實情是警員將自己調查的內容綜合得出，然後要求被告簽署口供。裁判官溫紹明最後裁定控方不能將被告的招認口供呈堂。

女警疑稱：你一定係收咗錢出嚟出來做嘢
其後補錄口供時，有女警突然進入房內，向被告稱「你一定係收咗錢出嚟出來做嘢」，被告當場否認：女警再指「堅持話無就坐10年啦」。最終在何不斷的催促下，被告沒有看口供內容便簽署。

黑社會

黑警

名真係唔好亂簽, 一時之快有排煩
除時判你證供有效, 睇個官點睇

兩腳狗：無後果點解唔老屈啊?

辯方表示被告的招認極不尋常，警員指被告曾稱「在示威行動中使用雷射筆」，惟辯方認為「示威活動」是警方常用字眼，被告沒有說過相關字眼

毅進仔真係毅進仔
作口供都作得柒過人